有冇人知ARIN同SOOBIN呢首歌練左幾耐。。。

好合拍,唔知佢地起練習室練左幾耐呢

祝佢兩個連生貴子，百頭到老。

@牙邊

佢地大部分時間係練緊其他野

咪癲

做主持要口才，Arin個衰妹同soobin狂練oral

21碎小妹妹既軟嫩嘴唇。。。
每次應該15分鐘左右